連狗 連豬 連鼠

原來得連貓個衰妹唔識喊

連貓唔係仔來㗎咩

小妹係絲，所以以為全部都好似小妹咁係乸泥

呢條貓尾黎架喎

不嬲狗豬貓都係設定係男
連鼠就有機會係女

狗一定係公

證據：

喺到討論吉祥物係公定係女……

識喊㗎

你班連登狗

無眼淚🥲

應該全部都係仔來，連登有棍絲居多

連狗 連豬 連鼠分身飾演自己

鏈舊lin住，lin鼠分身飾演自己